連仔加油！

連登係咁俾人攻擊緊
證明我地要加緊努力

舊登一樣慢

係咪DDOS緊 好咁404

DDOS中

擺明
中共最叻做陰濕野